林鄭應該搵佢做教育局局長

達哥

第一
人氣夠 唔會俾人怒屌

第二
就算達哥推行蝗語教學 都會有人盲撐 這才是重點

點睇？

仲要中文系，講蝗語更加有權威